葵廣隻芝士烏冬芝士醬係點整

好撚好食啊

邊間

名星 杰杰地一啲都唔稀

push

好漏

秘方，要男店員先整到

我鐘意

靚唔靚仔先

幾樓架 食左半年都唔知邊間

係咪2樓後門果邊果間 次次行過都見到好多學生妹同mk仔企係度食

係

落美極 未行到去已經成浸美極味

我唔係肥婆